(唔準問，即刻答)你知唔知父母幾多歲？

利申 我好慚愧 20幾歲女都唔清楚父母準確歲數
其實是咪正常

知道出生年份日期算唔算

唔算 要準確歲數
睇下連登有幾多孝子

我老竇67，老母64

孝子出現了

要用生肖去計

不孝子+1

我老母大我16年，我老竇(非親生)大我老母10年
我又大我細佬(同母異父)16年

知唔代表同佢哋相處得好。

兩個都51了

42 47

59 47

五十尾